香 港 究 竟 發 生 咩 事 ？

新鮮出爐 一條片講曬 五個月以來 香港人有幾勁 而且有好多外國人 都覺得香港一定會成功 所以我哋要更加團結 唔好再被分化

五大訴求 。 解散警隊 。 缺一不可